{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024523",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "쥬오베이커리"
    },
    "text": "営業時間は毎日12:00~08:00で、不定期に休業日があります。 来る道は新大方駅の2番出口から06番コミュニティバスに乗って、愛東幼稚園の停留所で降りてください。 様々なメニューがあり、フィナンシエ1,800ウォンから2,300ウォンで販売しており、エグタルトは2,000ウォンで販売されます。 桃ヨーグルトケーキは6,500ウォン、栗チーズケーキは6,800ウォン、ルバンクッキーは2,500ウォン、ラズベリークリームチーズクッキーは3,200ウォン、ヌテラクッキーは2,500ウォン、ファンチーズクッキーは2,800ウォン、コンクッキーは2,000ウォン、よもぎクッキーは2,800ウォン、抹茶バンは2,800ウォン、ニューヨークチョコチップクッキーは2,000ウォン、ロトスルバンは2,800ウォン、チョコルバンは2,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00~08:00です。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "不定期に休業日があります。"
        },
        {
            "question": "どの駅から来ればいいですか？",
            "answer": "新大方駅の2番出口から06番コミュニティバスに乗って、愛東幼稚園の停留所で降りてください。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "フィナンシエは1,800ウォンから2,300ウォン、エグタルトは2,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "桃ヨーグルトケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "桃ヨーグルトケーキは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "栗チーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "栗チーズケーキは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルバンクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ルバンクッキーは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラズベリークリームチーズクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラズベリークリームチーズクッキーは3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヌテラクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヌテラクッキーは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファンチーズクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ファンチーズクッキーは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コンクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コンクッキーは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "よもぎクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "よもぎクッキーは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶バンの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶バンは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニューヨークチョコチップクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ニューヨークチョコチップクッキーは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロトスルバンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロトスルバンは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコルバンの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコルバンは2,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 486
    }
}